求router推介

是咁的
屋企用緊垃圾tplink 近排開始間唔中上唔到網 我估都就快壞 所以想換個router
budget 500左右 有冇邊隻好

push

netgear r6900
淘佬 559 人仔

規格同r7000 一樣， 只係少左個usb 2.0 頭
但仲有個usb 3.0
港行賣緊880

香港邊到有r6900?

r7000
啱啱買都係878

差兩舊水無保

netgear 有後門,永不錄用

Apple tine capsule

我諗大部分買得netgear都係貪容易玩merlin

唔係呀,啱啱先買